[IQ題] 邊個會係跳 BUNGEE JUMP之前會數兩聲?

HINT: 歌星

1 2 free fall

鍾嘉欣

秒

吳業坤